\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 5\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Existierende Informationspakete ansehen \\
	\textbf{Ziel} & Der Benutzer möchte die auf dem Server gespeicherten
	Informationspakete sehen.
	\\
	 \textbf{Vorbedingung} & \serverConnectionNecessary \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die auf dem Server gespeicherten
	Informationspakete werden angezeigt.\\
	\textbf{Akteur} & Benutzer, Server \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item Die Daten der gespeicherten Informationspaketen werden aus der
							  Datenbank gelesen.
							  \item Die Daten werden an den Client gesendet.
							  \item Die Daten werden auf dem Bildschirm angezeigt.
							\end{enumerate}
							\\
\end{tabular}